訓唔着，聽緊黃家驅

聽住佢把聲，更加訓唔著